南野拓實蜜運同鄉水著女優 多得女方胞姊夫婦做媒

根據報道，25歲的南野與柳百合菜同齡，同為大阪人。締結情緣，多得女方的姊夫，歌手板床悠太郎。板床去年與柳百合菜的胞姊、水著女優柳伊呂波（柳いろは）拍拖，去年趁當時效力薩爾斯堡紅牛的南野回國，相約聚餐並向柳百合菜介紹南野。

南野對柳百合菜一見鍾情，去年夏天開始拍拖，女方更飛到奧地利探望，但考慮南野正值事業關鍵時期，以免多添是非，遂把戀情保密。雙方的經理人回應戀情，均表示期望二人交際順利，柳百合菜一方補充雙方均顧及彼此的事業，期望各方給予保護。

南野拓實獲得「紅軍」賞識，在冬季轉會窗加盟，並很快獲得上陣機會。昨晨作客狼隊的英超，沙迪奧文尼上半場傷出，由南野入替，於英超處子登場。隨着文尼或須休息數仗，南野有望正選上陣。

柳百合菜早於2013出道，較多拍攝水著照。2014年在NHK晨間劇《阿政》（マッサン）中為人熟識，卻非因為演出任何角色。該劇講述日本威士忌之父竹鶴政孝的故事，其中一幕重現一幅經典海報，柳百合菜作為海報模特兒，半裸並手持一杯紅酒，令觀眾留下印象。她現時主力拍攝電影和劇集。

Lm

拓實呀屌

屌你老母，公平咩

想屌

me too

點只想屌 仲想同佢生bb

今晚屌你算唔帶套

腳軟

難怪日本足球發展得咁快

慎入

其實唔靚

Ching屌開咩

男人

柴崎岳條女正好多

兩姊妹都正撚到痴線

家陣日日係西班牙煮飯比柴崎岳食都唔拍劇了

覺得柳いろは正D

拍過3級片 對波好正